青衣牙鷹洲公園有隻灰色紅尾鸚鵡

應該有人養
有小小震
間唔中會叫下

係咪呢隻

屯門走到去青衣

冇腳鏈架

比番隻雀人啦